Creator – является фасадом для выполнения работы по созданию результата. 
В данном случае это мотиватор в виде изображения с надписью.

FileManager – занимается работой с файлами. 
Читает и сохраняет данные в файловой системе.

GraphicManager – управляет работой с графикой, создает изображения.

Motivator – занимается управлением создания Мотиватора. 
Возвращает ссылку на результат.
